中環OL聲明

1733 #代發聲明

一名女士輾轉聯絡到實時小編，希望向香港市民傳遞以下訊息。

=====訊息全文=====

各位香港人，各位手足，大家好：

我係今日「立場新聞」影到嘅「中環OL」本人。

首先感謝大家對我嘅厚愛，令我喺短短4個鐘頭已經成為咗大家心目中嘅女俠，成為網上或朋友言談之間嘅話題。我雖然係中環人，雖然係OL，但我希望自身可以作為一個先鋒例子，話比大家知：我地全部人都可以敢去勇敢！

請大家唔好過份沉迷喺「中環OL」呢個話題上，因為目前當刻，仍然有好多手足喺各區打緊仗！

致中環嘅朋友：希望我地都可以繼續好似今日咁，盡力去保護各方手足，大家齊上齊落！

致香港人同各位手足：光復香港，時代革命！我地一齊上場，一齊去保護我哋嘅家！

(多謝各位手足關心，換季喇，我一定會去買衫買袋🙂)

=====全文完=====

SOURCE: 實時現場新聞直播 CHANNEL

港女

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

多謝手足支援

女神

隨身潛水鏡

相由心生

最後個句好重港女味好正

係咪真係佢本人呀?

氣質

你已經係香港人心目中嘅抗爭女神

你好靚女

推

驚佢比人拉
低調啲好。。。

型撚到

低調啦，集中返救暴大學生先

似飯冰冰

上網睇到女*

香港男：

咪揾支那臭雞侮辱港女

放工游水健身姐

我愛港女

呢吓真係以港女為榮

啱

係咪本人唔重要，唔好錯fo

想同OL姐姐瘋狂傘陣

港女世界第一

唔出po都冇人得閒理你啦

拉

-希望自身可以作為一個先鋒例子，話比大家知：我地全部人都可以敢去勇敢！

-目前當刻，仍然有好多手足喺各區打緊仗！

-致中環嘅朋友：希望我地都可以繼續好似今日咁，盡力去保護各方手足，大家齊上齊落！

-致香港人同各位手足：光復香港，時代革命！我地一齊上場，一齊去保護我哋嘅家！

係香港人就應該咁做 基本野黎
冇需要打篇完全冇重點既野

人地重點就係叫大家唔好打咁多J

洩左道力點出去反抗

好白

拉 全體forcus中大及明天行動

姐姐你好索

Respect.

咪再推人地上水喇
保護好手足

都係港女先有香港特色

好似張柏芝

扮咩啊
你一睇就知喺游完水唔記得除就行出嚟攪到仆街啦，下次咪咁大頭蝦啦

不推文啦

救中大啦
開花啦屌

呢種時候，唔應該令女手足出名，會有麻煩！

OL姐姐

咪再推
想咁揚做咩

Adore

Wonder-woman

push

拉
focus中大

拉

抗爭女神，我地一定會努力，光復香港，黑警毅進狗死全家返大灣落地獄

港女一詞再一次定義

想講一句，你真係好正無論外表定內心

多謝

你好靚！

最後個句😂😂

外在靚內在都靚 愛上中環OL了

多謝姐姐
Btw 你好靚

中環女神

姐姐我愛你

鳴啊，想屌

689當年話放lunch釣魚添啦
所以OL帶游水嘢都係好合理嘅

你諗多左喇 唔係好正Ja 你

推 我愛你呀

好型呀 我係絲都想追佢

多謝您

到而家都唔識保護手足，明明佢唔係包晒又係咁傳

好正

女俠

港女》〉》all

女中豪傑

講得好 多謝氣質美女

見人靚女就女神女俠
比個唔靚既你影到，咪又睇完哦一聲算
批死你班連登仔

不推文，暴大手足被圍城
大埔手足被捕
沙田手足被擎槍指嚇
大把野你地要留意要幫呀

睇到喊

Push

拉啊 人地都講明唔好討論佢 中大手足緊要

港女正到仆街

I love u

size=6]如果宜家突襲中聯辦/禮賓府會點[/size=6]

Ok

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

今生必娶前線絲

我就係要呢啲.jpg

I LOVE YOU

中環我至靚 冠軍

姐姐不如你trade左個袋買個新ge
同埋你今日套衫褲鞋襪都唔靚，不如買set新ge

支持你

冇睇最後自膠

靚女電攣頭髮啦
唔知佢係咩手袋呢
買個靚手袋啦

救暴大先！！！

轉個髮型仲靚女

咁好心地，光頭都奶

Dream wife

明明只係 想番工 但番唔到 嘅一位 港豬黃xx

我都想知係乜袋
好想送個另一個新既比佢

長髮好易比人扯，剪短d

CHIU LENG AH DIU

蒙哂面都覺似湯唯

都話港女世界第一

我想送手袋比你呀

換個新look 新衫 新袋仲靚

絲打人美心善
真心遮住大半個樣都睇得出個輪廓係好靚

女神啊

好可愛

相由心得
內外都靚

港版神奇女俠
大家都係Green object, 點解差咁遠

好靚想屌

相由心生 真人一定好靚女

真

求下你染埋髮

真係好正.......
雖然蒙左面,但由輪廓,睇得出.....應該靚過好多港姐冠軍

呢個靚女好有型
轉季記得轉埋髮型呀

希望佢間公司無篤灰狗

日日和理Lunch

整下頭，
鞋都要換

呢位OL 我溝硬你呀!

剪同染頭髮啦
個頭好唔襯你d仙氣呀

多謝女手足
加油 萬事小心